[敖卓軒入]美國民主黨議員被和平示威者襲擊,打到腦震盪

我拍了這張照片-它使我受到毆打並毆打。 頭部，頸部，肋骨被打/踢。 也許是腦震盪，左眼襪子有點模糊，脖子和肋骨酸痛。 8-10人襲擊了我。 無辜的人民將被殺害。 國會大廈被鎖在辦公室-立即停止暴力行為！

FAKE NEWS
CNN應該唔會報，所以係FAKE NEWS

仲有Antifa 支持國安法，軒仔割唔割？

Are you 戇尻？

之前日本左翼入去佔領區拍野支持運動十五分鐘後受傷出來話返日本

打得好
社會主義鐵拳現世報

over Ngo dead body

下，antifa打民主黨？

@Jeffrey Ngo
@John Weak
@黑仔。

Tankies主導，民主黨唔夠左，照打

打

成件事好撚癡線

依班咩人黎

好撚癲..

回力鏢

blm + antifa + 民主黨
唔係左仔 唔通係共和黨咩

敖狗：示威者係右翼

共匪是也
中共美利堅支部

開始好難理解佢地既信念係咩

日日有屎眼屌

極右法西斯

你又鞭

Free Food, Free Speech and Free of Police: Inside Seattle’s ‘Autonomous Zone’

唔知黑仔喺chaz爭唔爭到warlord做

信念: 奸淫虜掠

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

真唔真

佢應該係偏左嘅理想派
之前一直有支持香港抗爭（入埋poly）

日本左仔以為係POLY咁人人錫住佢呀?

free food

佢地又會扮睇唔到

好似第一日就被人偷晒，要人free 啲Food黎，要vegan，唔知使唔使bio, gluten free

又唔洗笑佢 起碼佢夠guts入去影野
雖然本身抽抽地水成分 但無可否認都係支持香港

香港人係時同ANTIFA開戰，佢地支持國安法就係我地敵人。我地可以用美國普世價值民主自由connect大部份美國人

呢班人同香港班藍屍無乜分別，仲有一班黃色左膠
成日為沉默大多數做選擇

antifa個類極左根本唔係支持普世價值

呢啲就真係本土恐怖主義啦

幫佢share到top1啦屌

更加睇到個分別

情況有啲似我地運動初期
不過我地係叫人del相，唔del先有機會私了
不過大多數都係喝一喝叫人咪影大頭就算

西雅圖果邊個州政府話會清場 清左未？

如果美國政客咁懦弱繼續討好白左 黑鬼
無政府同混亂會長期落去

連日本仔都恥笑佢

>10
死左先再發推文啦
>11
而家知道日本有幾和平未
>49
去比人打嘅智障左翼(笑)

cctoy最鍾意私了
有乜問題？

其實好似tag唔到佢地

餓幾日好快就會放棄，唔通佢地會整嘢食咩

左膠主義鐵拳

唔係話搞啲政府官員有用嘅咩，好似烏克蘭咁，做咩比人屌㗎

Free pussy for the leader

中文題：被和平示威者襲擊

得千幾人share
睇黎班美國左膠呢啲又想扮見唔到

閱讀理解U就咪衝出嚟啦

民主黨同佢地有咩仇口

白左都有加速師

講真話
會冇左份工

唔係共產主義就係右翼法西斯

今次到你bin

民主黨喺左翼政治取向入面都係偏右
崇尚共產主義嘅antifa 根本唔當佢係自己人

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

今日截止 check清楚全家有冇超區票

應該得你覺得真係tag到

民主黨議員都打埋
antifa幾時打埋華爾街班左媒金主

[⇩ 港獨強心針 ⇩]